(Hehe請入）點先知人地係俾signal定自己誤會

照鏡

請教經驗豐富既hehe巴打

照左，之後點

你不如講吓人地做咗咩舉動先再幫你睇吓

利申 唔係hehe

唔係普通既身體接觸

咁即係點接觸先得㗎?
摸你jj都係唔係普通嘅身體接觸

[member]X忽 ［/member]

你利申hehe就ok

原來上次跳樓果個唔係你 咁就放心啦

吓 都摸埋patpat可以有咩誤會?
你意思個誤會係佢只想搞唔想一齊?

就黎又想跳架啦，諗住買antidepressants食下睇下得唔得先

回海若有因

唔知佢係咪唔小心，所以唔敢當係signal

有冇巴打解答？

渣㗎唔小心同故意摸都分唔到

佢份人都幾多朋友，所以攬頭攬頸係佢來講係好普通既事

既然係咁 好簡單姐
你都借啲易攬頭攬頸 睇吓佢咩反應先再諗

咁要睇佢摸屎忽定拍屎忽
拍就一定係玩既成份居多

摸就要睇佢表情喇

我淨係會拍佢手臂，毒撚格 ，親熱懶熟既行為做唔到

覺得自己唔禮貓
因為一直都唔敢有咩表示
甚至見到佢會避開